講真, 台灣應該要跟上美國步驟, 將D支持香港國安法既藝人踢出台灣

陳小春做第1個
陳小春呢類人留係台灣,佢既子子孫孫日後只會投票比國民黨
應該將陳小春踢走, 唔可以比佢留係台灣落地生根
剷除奶共外來人, 勿步香港民主派後塵

大小S

一早要做啦，館長都講咗好多年